點解中亞五國到依家仲未有確診個案?

呢D一帶一路國家照計應該同中國交往頻繁，點解個依家仲可以完全無確診個案?

因為人民幣

有確診，不過唔通報唔醫

尻估，無fc